認真！捉到鬼寫平反六四係冇用㗎， 要寫就寫。。。

寫 支持習近平修憲
習近平連任萬歲

呢啲先係中國真正唔敢畀人討論嘅嘢
平反六四係冇用㗎

洪憲再現

"我支持北京警察 你們可以剷博了"
"京A88159"

要文宣, 必須要用對方的文化及通俗語言

係 刪博

呢個明顯d 六四可能比較爭議性

佢一早修左憲玩連任啦有咩討論空間

小弟之前寫既，可能有d point用得返

[我要幫中國網民打飛機] 網軍反攻中國既新方向

推翻共產黨得唔得呀

支持習近平登基
復辟帝制

不分化，不割席，目標一致！

點解會咁多亂咁捉鬼嘅post，本身都冇留意
見突然好多post講呢樣野先知⋯
我嘅立場同篇文嘅回覆一樣，
亂咁鬧人係鬼或者亂咁捉鬼，
其實會令被誤會嘅手足覺得失望同心灰意冷，
所有投入參與同關注呢件事嘅手足其實大家都付出咗好多
冇確實證據就用一句「鬼」黎抹殺哂對方嘅付出，其實係好過份嘅一件事
大家目標都一致，只係有時會有觀點與角度上嘅唔同，造成唔同嘅處理手法。見到有問題或者錯誤，可以互相指出，但唔應該用一句「鬼」去傷害喺呢件事付出咗咁多嘅手足。

被冤枉咗嘅手足唔好傷心，支持你哋嘅人有好多，而且某程度上，鬼呢件事應該係被半夜帶風向，唔洗入心
因為岩岩先覺得我篇野可能會被誤會為捉鬼，所以都係打埋我嘅諗法出黎會比較好⋯

借推，雖然篇野比較長，但麻煩睇一睇

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

支持講京A

亂敵軍軍心 一定要講對方care嘅嘢

習皇萬歲萬萬歲

佢地只care錢 叫佢地禁錢仲好

好多人不滿維尼